{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 비버스스크린골프키즈풀빌라"
    },
    "text": "疲れている日常で休める場所が必要ですか？ ビーバスはそんなあなたのために作られたペンションです。 ここにはジャングルジムとおもちゃでいっぱいのビーバスがあり、子供たちが遊ぶことができます。 そしてストレスを受けた日常はゴルフクラブで一発で吹き飛ばすこともできます。 客室の安全のため、魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、炊事道具は個人的に準備してくることは禁止されており、チェックアウト時には皿洗いや掃除を必須としてください。 入室は午後3時で、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは全客室で炭火や屋内で電気グリル方式でご利用いただけます。 幼児は基準人数に含まれますが、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室することはできません。 客室には個別のプールビラがあり、夏にはプールの利用が可能で、水の利用料は別途支払わなければなりません。 水泳時間は午後3時から8時までで、食べ物は摂取できません。 また、ゴルフを楽しめる屋内スクリーンゴルフ場もあります。 装備は個人持参で、利用時間は午後3時から午前0時までです。 インターネットは無料で利用でき、ペットは入室できません。 駐車場や消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、プレイルームもあるそうです。 朝食は退室日を基準に8時20分に提供され、モーニングパン、ジャム、飲み物、卵、季節の果物で構成されています。 状況によってメニューが変更になる場合があり、朝食は客室に個別に提供され、無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビーバスはどんな場所ですか？",
            "answer": "ビーバスは疲れた日常から休むためのペンションです。"
        },
        {
            "question": "ビーバスにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ビーバスにはジャングルジムやおもちゃがある子供用の遊び場、ゴルフクラブがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室では直火での調理は禁止されており、炊事道具も持ち込むことはできません。また、チェックアウト時には皿洗いや掃除が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭火や電気グリルを使用して客室で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれますが、追加料金が発生します。最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはプールがありますか？",
            "answer": "客室には個別のプールビラがあり、夏にはプールを利用することができます。水の利用料は別途支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴルフは楽しめますか？",
            "answer": "ビーバスには屋内スクリーンゴルフ場があり、個人のゴルフクラブを持参して楽しむことができます。利用時間は午後3時から午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ビーバスには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時に提供されますか？",
            "answer": "朝食は退室日を基準に午前8時20分に提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容はどのようなものですか？",
            "answer": "朝食にはモーニングパン、ジャム、飲み物、卵、季節の果物が含まれています。ただし、状況によってメニューは変更されることがあります。朝食は無料で客室に個別に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 532
    }
}